ACG文字格劍交流貼圖區(84) 光復香港 時代革命

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置 雖然睇嚟可以貼多幾年哈哈）

比你個妹我再同你講ok？

原創

佢G黎

lm

有冇人性架你

佢都唔關心我 又閪我面

咁比我未？

咁比我未？ ⁠

用完再俾你

咁我要

老婆

要令妹妹懷孕

大肚G

貼過

你要令佢懷孕關比唔比我咩事？

點解冇左：屌少你條撚屌一日都唔得

想射精

戇鳩野唔想理

我都想，互打ok？

哇好撚嘔心

只有男人先知男人想要咩

尊重啦

嘔心到

想嘔

鍾意無波唔等於鍾意佢地著咸濕衫ok？

My waifu

Who

好

wa點𨶙忍…

LM

呢條撚樣畫師唔更一排畫啲野咁淫賤嘅....

回教、道教、佛教、天主教、基督教、孔教

以前咪一樣成日畫咸濕野

以前冇咁鹹濕

批林批孔！

以前遠鏡唔覺啫

feel到公司想人ot…

你自己唔做野姐！

希望各位將來比多d努力！

重申一次，我有做足份內事…

嗚啊

曉sir 我想講呢... 出面....

ching你份內事係貼咸濕相？

ham了

自己屌完閪就唔比人貼圖

最麻煩就係依家覺得自己好撚正義嘅人
共產黨同香港做咗咩真係有目共睹
持槍=/=向人開槍，禍必及妻兒！
幾多手足無得返屋企又知唔知…

最後應該學毓民講，總辭！

如若全世界一天一點變壞
猶幸還有你一給我力量去捱

咁易就勃

蕭生：中國難以分裂，冇人想打中國

佢扯住旗做人

果然一日扯10次旗唔係夢想

10次咁少好意思講出嚟…

Sor囉，我錯

扯咗都無人知

唔好提成日比人以為我休班警

？

不篤灰ok？

佢點考警察。。。

香港搞一日署長有無得諗？
改變警隊形象

好撚醜樣 收返埋

會唔會係考完變咁…

你又知佢係警察？

屌你老母呢啲淫婦一定要屌撚爆佢個閪

操你媽b

最後應該會變公廁G, 比人任屌唔嬲

呀呀呀谷左兩日精巧痛苦

香港得啲混血鬼妹Maria做有撚用咩…

搵微狗出出火

好想同一日署長嘅小倉唯瘋狂唱kimi ni abc

支持二次元化再女體化咗警長
支持警車痛車化

非基

日本行得好前…

點解唔見咗#103？
中bug？

對曉b好失望…

唔好嬲啦bb

ok

我有好康的東西給你

今晚就J警察AV

有無上圖咁高質素先…

咁就一定冇，但至少可以下下火…

預覽圖 + seed/link

其實我想問你拎…

等我仲褲都除埋…

我都除左褲…

地鐵唔停坑口同寶琳…

要射精
淫𨶙到
想做愛

Who淫到

有冇警察AV推介

有 搜查官系列

要著住警察制服
唔要latex

你懂不懂規矩？

最好有絲襪

今日唔得閒搵

蕭若元：我有機會被警察拘捕

日本得14

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

48hours changelle

瞓啦

諗起以前煲ONEPIECE果陣

72HRS CHALLENGE LA

55沖埋涼訓

u go i go

微積分: ？
1. 淫
2. G
3. who
4. 婆
5. 密碼
6. 太大

不舉

嘔心

我老婆，請撤照

比我上左

llc幾時死？

屌哂你地兩個

天誅蘿莉控！

你要卡啾莎，我要愛理壽bb

唔撚deal

餵佢食左咩搞到咁肥

G

咁你自己返屋企打飛機

屌你老母！

我

殘體字

冰有殘體字…

密碼？

=.=me go jor ho 耐 la

286832
巧想比學生妹推倒

想屌...

最尾張圖

后…

異體字

metoo

佢鬼 唔好覆

…

凱留個梗究竟可以用到幾時
真係....
真係....好

抵死

焦土派或成最大贏家

跌到0咁貪心…

雙位數is ok

依個ok

..............

不安

好婆

婆爆了！

吓…

你下咩 你都有份婆

佢係我老婆，not you

話曬大家都用過...

珍

文香正
淫𨶙到
想扑野
想射精
想做愛
做屌

係咪要排隊

不了

細蚊仔先會揀一個

極危險

粉紅色頭髮嘅女仔都好正

未完成都J撚死我

中2白髮多啲

她只是個孩子啊！

圖3大波正啲

手套劣J

有毛

自己回自己

Husky qq

呢啲叫補充說明你識閪

妹妹純愛密碼？

警察AV Code一換一

聽日quiz 忙牙

我都好忙

[WASABI(畳)] (C79) セクシャルポリス！

有波嘅…

打少d飛機咪唔忙囉！

明明有好撚多野要做但又打左成日機

飛機一定要打

左邊咪冇

上堂跟唔上gp proj又未掂過

real 唔識計Fourier series 同transform
好灰

唔識搵big o

要打jer減壓

覺得自己好蠢 睇套戲都唔撚明

要睇青頭小說了

唔該一張..............

射左

嗚呀…好嘔心…

好彩冇咩蝗

唔該一張青頭少年嘅戲飛

ching豬嚟？

好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正，好撚白，好撚正

點先識到架妹處女學生

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

一撚樣

唔想轉生住……

婆

嗚呀、好撚可愛…

母豬

很淫賤 who黎

微狗後宮之一，你問下佢

十月了，微sir打算換咩老婆？

艦B啦佢咁愛國

ho 獨角獸(愛國微積分)

佢係416

川內bb

咪屈

5是事實嗎？

只愛416

想屌個妹

416 (愛國微G分)

唔係

= =講完咁快反口話唔係？

收翻

比張相我睇下ok？

換老婆仲快過射精(早洩微G分)

要講句公道說話，佢射精快啲

快過換老婆幾多秒？

做保安免失業

不過我都係想咁樣hea多陣再搵夢想職業

咁就要問下佢……

英梨梨樣

英g咪我婆

射精了

正到

晨早流流嚇死

agger

尊重啦屌

點解啲mk妹咁鍾意帶啲狗帶

幾好睇…

好大巴咁車落去…

收聲啦

9點堂 830出門口

咪算早==

你過海

住得近係串啲

葛佩帆仲繼續講緊修訂跳犯條例

緊急法gogogo

奶咁大力係咪搏做制裁第一人

香港開埠第一人

大混亂

要唔要食腸仔蛋

食餐肉

行左好耐先走到

燒

仲有心情睇直播

手持午餐肉就有閪屌日子到了…？

戒嚴
快啲去銀行㩒錢…

有錢都冇地方洗

係都買黃金啦

浸過海水果然唔同d…串撚到…

你都可以去沙灘浸下海水 趁呢幾日假

無地鐵邊到都去唔到

自作自受，宅家打機啦

我鐘意陽光玩遊戲

果然好愛國要搭鐵

真

搵到個好熟口面嘅

個cup究竟想點

大到好恐怖

你地最愛

屌奶星乜都閂哂今晚真係食西北風

your mom is died

老母煮飯

語氣助詞定動詞？

cls, 分分鐘仲大撚過個頭

Y NOT BOTH?

好明顯係想屌

講話聲優有枕營業…？

由偶像轉做av女優所體驗嘅聲優另一面

好似未出55

掉轉咗，佢本身就av女優嚟…
係唔係都喺床上面叫

新田惠海？

siu4

🇨🇳🇨🇳🇨🇳

雞

416?

牙微： ⁠

link？

大奶奶

個新skin淫到

護旗手

禾打機唔課金

銀河美少年又幾好睇

何傳耀中五生中槍 校董會：不會開除學籍 譴責任何暴力 包括警察違規越權

點解佢可以時蘿莉時大波

咁唔好咩？

十分好 sp一流

我淨係要獨角獸bb，唔好同我爭

deal！

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

10月6日了，仲未見牙井上水搶post

有無人知點解艦b套番畫功好一般。。。

個個支那人

因為中國的，會... ...

有國才有家

嗚呀…蘿莉控…

睇錯咗以為係泣番

做sp就得

屌你老母

屌你老母 ⁠

微狗死左去邊？！

開房屌女囉！

收島風佢溝女，比人私了左

緊係攬住條女飲酒食煙吹水屌閪啦，仲上嚟托柒咩

屌佢老母！

串完我老婆就拍拍蘿柚走左去！

等陣先，邊個係你老婆？

學妹囉，唔通隻G咩…

你好撚好打？

話我老婆係G…
老規矩，時間地點你定

庭外和解ok？

ok
伊斯塔兩姊妹我老婆

收嗲啦on9

收返凜B我嘅

又改埋啲on9名

屌你老味暴聯執柒左佢啦

吓

個名真係好撚柒

微狗！即刻同我躝出黎！

屌完女唔駛沖涼咩…

唔夠你柒

收皮啦mkjai

收皮啦死毒撚

而家民主投票2對1你個名最柒

微狗 team 我

佢死撚左喇

抵

聽日又開花 希望後日唔洗返

教教豬，巧多assignment要做
又要撚點鳩打personal statment

Personal statement 唔係冇人睇嫁咩

你個名咩事

3對1了

想做齋藤飛鳥隻狗

無理由copy and paste前一大份落亞洲MIT到ga…

咩

鳩寫咪得 邊有prof睇

Personal statement 好重要
要吹捧自己又唔自大依個位真係好難

你個名好奇怪

撚有professor 得閒睇咩 in完就next啦
In完咪又係返屋企等消息

上次個professor咪就係因為我個personal statement 寫得精辟獨到所以收我讀master

master都揾唔到工

有人唔做，做狗

皇女bb

0928 商台88.1 行會成員葉國謙表示唔排除禁網

有請小鳳姐！

拿拿臨落百XX康買定乾糧先…

午餐肉！

無興趣屌西…

出街會比老解槍殺邊有心機屌西…

用午餐肉收買佢地

比左老解咪無得屌西
但要屌西就無得比老解…

尊い…尊いすぎ…尊い…

想走？無咁易！

pizza hut又5點收，係咪即係宵禁啫

pizza hut=shit

你有工我唔返，想做理想既嘢

one of my waifu

幾淫

應該識自動波含

想屌少日你個撚樣都唔duck

嗯 你是risa本人

鹽濕tuber

佢愛唔愛國

B站有官方channel你話呢

支那g

好J

ching sick ball

要妹妹老強密碼

妹妹同老強自己揀一樣

姐姐得唔得？
25373267

曉b IPX-385好睇

6.5/10

妹妹

287290

很婆

G味濃

收啦 咁婆都話g

因為你影衰哂

靜啦

成日j細路女

me應該J有波嘅本多過細路女…

都係成日j

獸人不了

平職劇情咁正嘅

諗起某個垃圾會員

話我大佬垃圾？

邊有咁大波

塞左野

@微狗點睇

套戰戀正

啲女正唔正

正到仆街

射到大射爆

咁垃圾都有第二季？

siu4
作者嘔血死未

有女=好睇

香織>all

醉愛雫

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

似他殺多d

咪屈 我唔係

ching都唔好自殺

雙十國慶 賀一賀佢

收啦

三民主義 吾黨所宗 以建民國

我老婆lor==

邊個咁淫

少女前列腺

有波

呢條女都係g

@美城曉

我好撚好打的

打狗未

一齊做鳩曉蛇先

冇黑警咁仆街 唔打弱智

警察都係打份工啫…

幫曉sir問定
你好撚好打？

好𨶙淫

鏗鏘集

密碼呢屌

聽朝佢地瞓醒之後就去左返工
完

聽日啊洗罷工咩？

香港地邊有咁好
過海都要你遊水返工啦…

咁又係，香港有返工無放工，只係比日本好dd

王蛇

好好睇 快啲睇

會上網嘅唔會分化，會分化嘅唔會上網

華記正撚樣

搭巴士見到個蘿莉好可愛……

halo

犯法野我唔做

你話蘿莉好可愛已經有犯罪意圖

緊係奶校服上面啲水

咁嘔心

大家小心！宵禁就係要前線無得跨區，岀多幾次就會追蹤到你

你兩個都係變態，打和！
super！

開花最大問題就係同一區人好易認

今期推介:

撤

想奶腳

飲埋啲鞋水

咁𨶙嘔心

有腳味=drinkable

腳要沖完涼陣香味先正

要食埋腳甲屎

得陣沖涼水味

唔撚識野，沖涼水先係精華
由頭到腳流出嚟嘅汁都因為地心吸力 + 水流沖哂落地下，等隻腳仔吸哂
淨係識奶腳汗只能話少年你太年輕了

咁仔細嘅 潮文黎？

你先唔撚識野 著住成日鞋嘅腳up住左成日腳嘅精華
邊似你用啲水沖散曬啲香味

係咪未食過臭豆腐…
就咁up成日嘅話就淨係得陣死臭
但加埋少女剛剛踏入青春期嗰陣分泌出嚟嘅甘甜汗液同酥乳流出嘅乳汁就可以吊起內裡嘅香味…
更加唔好提加埋胳肋底同個西嘅汗令陣味再昇華去另一個層次…

立XXbb

你都識講有甘甜汗液....

world台=？

Introduction to MK behaviors.

on99

同舊登個親子台一樣貼鳩野

10個post有6個膠post

請善用起底功能

信長改左版 重返未

我嘅隊友已經無法再重聚一齊打機，全盛時期嘅我已成過去🚬

妹妹老強二選一

咁要純愛妹妹

睇個鳩名都記得係邊個

Risa

壽終正寢左

唔得

269057

8.5/10

10/10

驊妹咁大波都反

無睇過 ，唔知

特登調到-69%

香港無政府做得有人望

太大

7/10

支那人

你最愛

畫功好，而且日本紅

最緊要嘅係同艦女人比下去

人地碧航game營運好過艦女人多多聲

哭咗

我艦娘台台主 小心啲講野

點擊與19才子及大灣暉展開激情對話

成日無活動出都係復刻，艦b半個月就有新聯動

艦b好似仲出ps4版國際化了，艦女隻街機都唔來香港

日落西山

今日同你做忌

Stop la

好好好

[國際]中国人喺英國襲擊手足比人踢咗出校！

大學生都未係

你degree 勁到

我fd好似係Sheffield University讀
好似今年grad

HKCC 奶共教授 未試過咁受歡迎

好彩當年中西溝冇take佢

我垃撚圾

不要妄自菲薄

我take中化

。。我仲要search妄自菲薄點解

中西溝 = 9up科

sem4先take，是但reg到個就算

上到u咪得

燒山︰示威者難以潰散

9up都叫大學學科

今次又仆街了

仲與為你比人搭左

可能就快會

又唔讀書

讀U真好

原來已經四個月了

唔好 好撚辛苦

大家都攰啦xxxxxxxx

讀到想死

屌你老母，隻揪

讓你單手

打死佢

gchi

劈撚死你條蘿莉控！

條女g

係 屌你老母

梅花梅花滿天下
愈冷它愈開花
梅花堅韌象徵我們
巍巍的大中華

時間地點你定

埋土Z core

嗰度多大陸人，你有優勢

next

李鄭屋邨

我驚葉問上身，打撚死嗰兩條友

next

和合石

我和字頭

next

華人永遠墳場

大中華膠

next

新屋嶺

停用咗

next

深圳人民醫院

唔想直接送中

next

美領

遮住條撚為乜

港島不了

next

世界殯儀館
打輸直接入去

太邪不了
next

頭暈，不了

next

漏咗…

原來有2期

你分化鬼...

唔洗吓

我明明咩都無做過…

你特登唔腥禾老婆出黎！

世界和平果然要靠大奶奶…

我都唔記得post五月bb出嚟…

靠祖國就得

肥雞可有可無

牛屎仔你好撚好打？

我十八鄉佐助 自己再諗吓

我426慈善公益雙花紅棍

🚬

未聽過

牛屎仔未出過省城，唔怪你

你未轉ac

微: ？

太大、G、淫、密碼、婆

放左成日假咩都無做過…

很婆 射爆

死肥婆

@risa 有冇學妹密碼

雞黎

學妹用嚟愛錫唔係J

想用jer仔愛錫佢

似G

美XX今日要瘋狂OT, 所以佢瘋狂舉中指示意不滿

有冇人見到#850

曉蛇瘋了

我屌爆你老母個爛臭閪

做咩屌我

咦係喎…

IT9解唔解釋到點解會咁…

因為電腦大爆炸

Sad but true

中國共產黨……屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭[2]犯有雞姦死罪！中國共產黨……隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！中國共產黨……徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰未到……

又中bug

當年佢屌香港公安係共黨走狗係咪走得太前…

透過 HKG 分享一則貼文：【天佑琼子】燒山：香港人不會趁民建聯開大會時炸死他們全部人

Bam

你超嘔心

蘿莉控好撚嘔心

神父

全世界都港毒我地愛國同胞仲可以睇咩

睇屎羊羊

連屎羊羊都港毒wor…

中華民國！中華民國！
經得起考驗，只要黃河長江的水不斷。
中華民國！中華民國！
千秋萬世，直到永遠。

二次回歸

喊了

敬禮！哭

終於有國家了

⁠

3P正

想屌爆佢地啲雞屎忽

英雄所見略同

微：淫 / G / Who? / 婆

好撚正

百合番（好似係）永遠都冇咩人睇

套7個高中生咁膠嘅

眾會員之中你最無資格講我…

Who
婆到
超淫
淫𨶙到
要射精
想做愛
想扑佢
大射爆

我先最有資格

雪菜我婆

我要曬

多謝會員提供笑話一則

我要老師就夠

死蘿莉控

咁佢真係嘛

我只不過咁啱鐘意嘅係蘿莉，但我絕非蘿莉控

我真心愛幼幼 唔可以比你d變態意淫

冤枉

那月你都啱....？

年齡向來唔係問題

你先危險

有咩唔好…？

冇 本身都係大人

貼撚夠張gif未

咩事…

曉sir喊喊 gif

冇事

test

那月老處女黎

咦好似又少左層…

正！

靜啦仆街

正常，間唔中有bug

老姑婆

屌奶星連狗幾時搞返好佢

辣殺連囝

5G

我婆爆

人獸咁重口

曉蛇分化狗

Test

我能不能寫中國 我甚麼時候能寫中國

美琴幾時一齊做低曉蛇

以建民國 以進大同

好似回到左解放前咁
住TKO啲人拿拿臨印多幾枝民國旗啦

三民主義統一中國！

狙擊佢

@微積分

如果，我去大陸演唱的話，那麼，當我在大陸演唱的那一天，就是我們三民主義在大陸實行的那一天。

在大陸玩槍斃都似

1100

讀書忙啊

慶祝祖國未

渣ga

已經唱緊梅花…

Anime1 終於有超次元ova

想同布蘭瘋狂打機…

對電莖損手改觀

想佢幫我含多啲...

花園有佢咪有囉=.=

嗰兩姊妹比我

唔識用...

屌你老母咪撚同我爭
你自己去搵XBOX搞呢啲野…

都未12點==

995

Noire正啲

依家D死毒撚連BT都唔識用

=.=前世未down過BT睇AV?

我估係佢先咁特別